中年漢倒卧屯門工廈送院不治 現場遺血刀

中年漢倒卧屯門工廈送院不治 現場遺血刀

屯門早上發生命案，一名中年男子在建發街開泰工廠大廈內中刀受傷，昏迷送院搶救後不治，警方封鎖大廈調查。

現場為開泰工廠大廈北座2樓保安室對開。事主中刀後昏迷倒地，身上有多處傷痕，身旁有一把染血的刀。現場遺下大片血漬和一件衣服。

保安員於早上6時23分報警求助，救護車將傷者送院搶救，但延至8時30分終告不治。據悉，事主是廠廈其中一名租戶。

終於都出到明殺

唔好意思，推post & 借個靚位

鐘庭耀教授為今次運動發起了超大型全港民調，長期追蹤今次運動大事件的民意 (eg. 721,831) & 證明香港人未放棄，做份國際文宣, 話比全世界聽：5毛網軍不代表香港人
(眾籌到而家先40%, 仲要大家支持)

第二期民調結果POST (new)

第一期民調結果POST

民調眾籌LINK﹕

自插身亡？
在廁所側的走廊？

較早前：
屯門建發街發生命案。清晨6時23分，開泰工廠大廈2樓近女廁的走廊，一名中年男子昏迷倒地，身上有傷痕，血流如注，身旁有一把利刀、一件藍色外套及一對黑色鞋，保安員發現連忙報警，由救護車將傷者送院搶救，但告不治。案件暫列傷人，警方封鎖調查。

cls, 無可疑

推